% This file was created with JabRef 2.6.
% Encoding: Cp1252

@ARTICLE{Tag,
  author = {Nombre Apellido},
  title = {titulo del articulo},
  journal = {Revista},
  year = {1996},
  volume = {29},
  pages = {1335-1346},
  owner = {Ramiro},
  timestamp = {2010.06.24}
}

@ARTICLE{Tag1,
  author = {Nombre Apellido1},
  title = {titulo del articulo},
  journal = {Revista},
  year = {1996},
  volume = {29},
  pages = {1335-1346},
  owner = {Ramiro},
  timestamp = {2010.06.24}
}

@ARTICLE{Tag2,
  author = {Nombre Apellido2},
  title = {titulo del articulo},
  journal = {Revista},
  year = {1996},
  volume = {29},
  pages = {1335-1346},
  owner = {Ramiro},
  timestamp = {2010.06.24}
}

@ARTICLE{Tag3,
  author = {Nombre Apellido3},
  title = {titulo del articulo},
  journal = {Revista},
  year = {1996},
  volume = {29},
  pages = {1335-1346},
  owner = {Ramiro},
  timestamp = {2010.06.24}
}

@ARTICLE{Tag4,
  author = {Nombre Apellido4},
  title = {esto es un titulo largo para ver como se comporta cuando un titulo
	de una referencia no cave en una linea},
  journal = {Revista},
  year = {1996},
  volume = {29},
  pages = {1335-1346},
  owner = {Ramiro},
  timestamp = {2010.06.24}
}

